[浩園]烈士召集區

有幾多人係友台宣傳lihkg 被BAM, 報下數

諗緊開咩po自爆好

同早洩打氣post